到底點樣可以將林夕個名去除?

支共教你就叫佚名.即係無名氏

支那人唔配聽

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

連大陸果班生番都屌柒支共

林夕本身都係筆名

係人都知
只不過支共串撚到連名都唔比你有
叫無名氏

林夕名傳後世，隨時聲過李白杜甫
睇下邊個損失大啦

根本係詞神

push

我洗唔洗改膠名？

改定佚名都得
遲早林夕個名都會消失埋
唔知幾多年後平反